老實講，去到呢一刻，香港人可以做既都做晒

而家真係睇道高一尺定魔高一丈

未做哂
國際戰線永遠唔會有做得完的一日

請善用起底功能，樓主係弱智仔嚟

未必，袁爸好努力，覺得佢似下一個孫中山

國際線呢d就哽
自己都有玩開twitter

得啦叻啦最叻係你

睇到咁高

點解樓主呢d撚樣講埋d咁既野冇人話佢係失敗撚熱狗五毛pr公司？

因為你依啲不推文既渠頸都係其中既一員😅

柒咗😓應該係推文先啱

其實仲有學西柏林既抗爭方式
比如每日６點１２分至７點２１分
係過馬路時站立，停交通，響安等等

因為你係熱狗五毛所以咪比人話囉
邊有人好似你咁24小時上連登密過番工

最後都係要人解放

我24小時😂我連通處d post都冇乜點追擊 咁叫24小時😂
你同通處做議助全職上連登 覺得自己好威？😅

仲掛住追擊人
你人生有目的ga?

你望下你係連登開左幾多post再關心下自己既人生目標先啦傻仔😂

大把野未做。。。

我開post一定少過你日日係連登追擊呢個追擊個個啦
擔心我真人不如擔心下你自己好過

35+
講錯今日改左口40+

已經迫到出國安法
唔通真係可以迫到出老解
我覺得唔好再苛責香港人成日話香港人錫身
飲奶既力都出埋，真係搵命搏

投張票都咁辛苦你
唔怪得熱青城做乜都失敗

大把嘢未做啦

唔怪得搵你做打手 無恥程度都林鄭有得比😂
你班同事起完我同你底之後都唔好意思幫你口😂出post list咁撚長都敢話少過我😂
繼續返工啦 唔出post邊有錢？雖然得個萬幾蚊🥺

Credit rating 都未同步

你日日係到幻想
正宗思覺失調